死利狗表示:英超第一次冠軍絕對重要過香港前途

正仆街嚟

第1次講就好笑
去到而家仲講就

利狗

你班戇鳩玩少陣膠啦 前面手足辛辛苦苦 你就響到派膠

死利狗見到香港咁樣就算今次攞到英超你地仲開得落咩？

冷血藍屍死猁狗

真係好柒 講幾個月仲懶係好笑果下

這邊廂笑人蛇獴救港迷信
那邊廂玩到爛到仲要繼續

我講真，唔係笑話

真係當笑話的話更顯得你班死猁狗冷血

係
今晚只有獌妓兩隊願意同香港人同行自願我就好撚感動喇
希望你都係啦

其實真係唔好笑
唔出去都算
個個星期出面打撚哂杖就係度利記前利記後

講你咪講你 駛唔駛得你批准

睇嚟中共已經殺到嚟波台
我地已經無左9up嘅自由

要

咁笑鳩你下遊獌, 係咪又要你批準呀?

香港搞成咁 仲有心情笑我曼既都係中國人

冇聲出

DLLM, 弱智都算, 純粹係你個人不幸.
弱智識字, 仲識上來雙重標準, 就真係CC台不幸

Block 你條仆街！

柒頭

再係咁，利物浦捧盃你班利狗到時喺哂集中營，命都唔知保唔保得住